琴日贏得幾靚嘅東涌今日係咪唔搞？

無人呀喂

lm

停左鐵啦

重狗 自己睇apple live

準時8點停鐵黨鐵好波

靜靜地贏啦唔該

東涌好順。但有狗車

琴日贏得靚今日咪去第二度囉
遲d 再贏唔得既

sor 出完post就見到有狗行出嚟

morning sir

2刷必死

阿蛇早晨啊